諗左3日的IQ題，直線求秒殺

咩食物最公正？
3頁後開估

利申無諗右

好快手

考慮下

無人答？

水果?

唔係

包?

包
包大人

Booker
因為書人唔輸陣

唔試埋上？

思路接近但唔係

秒

我屌你老母啊

Not秒ok?

斑馬
黑白分明

唔好食斑馬ok?

睇左動物
Sorry

唔緊要，再答

鹽
因為公正鹽明

我答呢個答案你地會收貨？

Ok wow

OK la 我鍾意包大人多啲
下次試下諗夠30日先好衝出嚟啦唔該

佢意思好似係串緊呢個答案廢wor

清識波

未完架

雞
因為不平則鳴

。。。。。

你個答案好似好過我。。

蘋果

咁你可以收皮架啦

Ok
唔講了，有緣再會

杜老母

講埋你個先啦 仆街

No

唔食得架

樓上包，雞同鹽都唔錯喎

車里子，因為華盛頓斬櫻桃樹

係yogurt
因為開封yogurt------包青天😹

有無人明？

開封有個包青天？

up乜鳩

叫埋老豆老母家姐細佬一齊諗都唔明

有無人明

蝗語笑話，斬

首歌丫.....

公正鹽明高質過你

就黎諗1Q題都要考牌先得

鹽包雞

我.𨳒 你老母丫

負皮左
樓主反省下

你個答案冇撚人明，包已經屌打左啦

不可能

情逆三世緣

我反而鍾意呢個答案

有taste👍🏼

唔好聽人講

你咁多funson ge

唔洗找

你係唔係達哥啲friend?
講埋啲野咁似

開～～～鍘～～～

真係唔係我嚟

情逆三世緣bobby講架

侮辱我老母都算，我可以忍
唔好侮辱我

又到派膠時間
其他答案比樓主高汁好多

抄人就收皮啦

屌佢老母扮有新意

抄人死全家

蟻多嬲死象

原來你係孤兒

你浪費咗三日生命，有時間不如去做下義工啦。

答案呢？

我做緊義工果陣諗

都係唔明

專心啲啦

Copycat

有 R撚晒頭

垃圾1Q題都算，重要抄都算，至死係抄on9大陸gag

歌詞
開封有個包青天
聞氫哥係台灣人

以前無記成日播
唔明嗰啲可能太細個又或者由細冇乜睇電視

On9
講你又唔撚柒信
專制過共產黨

😂😂

笑撚死

抄得好難 駁唔到

河野

你講我地就要信
惡過共產黨

樓主死返去屌杜老母啦